角球分析器

696
11.5 細

燈神了

奇蹟收錢

嚇死了

善心打破0回覆......

8.5 大

邊場先

得1場即場 你話呢

留名

Cashed

初盤2.55中高水甘都開到

西維爾 9.5 大

史浩克04 9.5 大

同路 只賭角 同 單雙大細

幾準下 支持

維拉利爾 9.5 大

薩爾斯堡 10.5 細

薩格勒布戴拿模 9.5 大

利華古遜 9.5 大

國際米蘭 10.5 細

賓菲加 9.5 細

貝迪斯 9.5 細

基輔戴拿模 9.5 大

可以買多少少

重心？

冇人理 笑死

人生第一次過關就係跟你 留名

已跟

thx,strong post

lm

4✅4❎ 仲要蝕小小

6.5 大

著燈

阿特 9.5 大

中

中岸水手 10.5 大

15分鐘 5球

系咪角大已死？

死了

今日無玩過

私食3場

明天1埸重心角水 夠40正評出

留名支持

即場 17.5 細